撐左咁耐 其實宜家先頂唔緊 我都算堅強啦唔係咩

已經好耐無發作
本身都係啲獨立、抗壓能力高嘅人
依幾個月發生嘅野
加上同屋企人、同男朋友嘅關係
再加上我即將出國 唔可以係香港陪住大家
令到自己終於係依幾日爆左
一直以來都想做個堅強，獨立嘅人

我座右銘係頂硬上
做咩都係一係唔做一係chur到自己散曬
同埋唔想做溫室小花 幾辛苦嘅工都會叫自己去做一排 當係後生嘅磨練

雖然男朋友可能唔係咁樣諗但我真係好盡力做個善解人意嘅女朋友
我成日overthink所以會唔開心但好少發脾氣 雖然心底係好想佢可以係我需要佢開解嘅時候黎陪我
之後會兩個人傾返點解我唔開心同佢點樣改善 但好似比左好多壓力佢 加上宜家香港咁 本身都唔開心得去邊
覺得好抱歉 自己無安全感又成日唔開心又唔直率唔講自己想點
依啲缺點都要佢配合 可能要佢主動啲比安全感我或者知我唔開心要多啲問我做咩唔開心或者要估我想點
可能搞到佢好辛苦
頓時覺得自己係個好差嘅人 好差嘅女朋友
又不禁將自己同其他人比較

又問自己可以為抗爭付出幾多
到宜家都未有答案
我認我仲有一個包袱

好攰。對唔住我咁脆弱。我應該再堅強一點。再守護多男朋友一點。係依個咁艱難嘅時刻再支持多佢一點。但我真係好辛苦，一起身panic attack工都返唔到。

多謝你睇到最後，希望我都可以苟延殘喘，堅持到最後。唔會講啲咩要了結自己，唔想為大家添上無謂嘅擔心，大家已經夠辛苦。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

再堅強都有軟弱既時候
好明白你既感受，因為自己都係咁
（除左我仲係A0之外）
休息下，想搵人傾計可以係到同我地傾
起碼我願意聽

加油呀！

成件事好sad喎
感覺對方唔太重視咁（雖然佢唔一定係咁諗）
而且咁既日子更應該陪下你啦
重要既人黎架嘛
不過平時你身邊啲人對你點
你咁大壓力相信同人際上都有一定關係
多數啲人遇到咁既情況都會嚇左嚇
始終會不知所措（自然反應）

佢知我咁唔開心驚我唔知做啲咩所以最後都有黎
但 重要日子無論自己有無發作/有幾唔開心 都想兩個人食餐飯 仲要好比心機化左個靚靚妝
不過我都理解所以無發脾氣但少不了唔開心

其實都唔缺朋友 有幾個可以deep talk嘅朋友其實都夠 同埋我外國讀書有班外國fd玩果陣好玩得但都好關心我 雖然文化問題一定係香港果班fd啲
唔係鍾意出去圍威喂嘅人 酒肉朋友就不了

Ching你係咪成日為人著想個類黎
睇你講野似呢種，而呢種人就最易出事

咁你做野呢？係咪覺得有啲辛苦
睇你既左右銘係頂硬上
有啲擔心你會唔會頂過龍
頂得太耐

係
做野就都辛苦 需要啲體力勞動
同埋我一不做二不休 一做就訓曬身做一樣野 啲fd都話我cls 明明放緊暑假有一個月一個禮拜做六日
不過我都自己知自己事 宜家一個禮拜返三四日算同埋要留返啲時間去遊行又好咩都好
早幾日係舖頭panic attack好辛苦 好彩好快自己調節到
然後今朝又黎料 頂唔緊請左假

辛苦你啦
自己都係呢種所謂既工作狂
所以我個sem break有兩個幾月既時間都係到返工
雖然只係一星期4日，不過成日都加班想做到最後同最好
老實講太勤力有時都係件壞事

你既情況嚴重嘛？係咪發生過咩事先起
定無啦啦發作

辛苦絲打啦要同一時間面對住咁多野
自己唔知算唔算好彩就冇男朋友呢樣野嘅煩惱
我呢兩個月都係會覺得好攰
一邊番工又要一邊遊行
但係you'll never walk alone

情緒困擾一向都有 都好多年 本身一路用自己抗壓能力頂住 但咁大件事加上本身自己都有嘅煩惱 真係頂唔順
不過絲打都唔好chur太盡 驚你太辛苦

多謝你
好唔想返外國
想同大家一齊行落去
打算有咩核彈級事件或者有煲底之日我就即刻傾盡副身家返黎

有咩情緒困擾都可以拎出黎講架
千其唔好收收埋埋
我永遠都在聽

加油呀 雖然我係a0 不過希望你可以加油呀 好多手足係到支持你 雖然你出咗國 但係仲有好多嘢可以為香港做

光復香港 時代革命

自己最大缺點之一就係成日自己收埋收埋諗好多
會人地喜好行先 生怕自己有一點自私 唔鍾意麻煩人
少數比較自私嘅時候就係諗唔開想了結自己果陣 因為會為左自己不再痛苦而掉低自己愛同愛自己嘅人
果啲時候就覺得 我平時都盡量體諒人 就比我自私一次好嗎

始終個人唔係香港 可以做嘅野有限
自問英文有返咁上下 又成日幫人做翻譯 但好似無一個平台比我幫手 唉
不過最想都係係香港同大家一齊抗爭
諗過好多可以盡快長期留係香港嘅方法但全部都要至少一兩年時間先做到
甚至有諗過如果我比狗拉左就可以留係香港同大家行落去是咪好on9

可唔以比我自私你番一次
我唔想見到再有人離開呀
想講啲咩就搵我啦
絕對唔會覺得有麻煩呀

一個都不能少唔好有啲咁既諗法呀 文宣都好重要 你又唔係唔返嚟 一兩年又算得啲咩 我地會等你 你暫時係外國幫手先啦

我仲頂得順唔洗擔心
有事我會出聲架啦

加油！

加油，齊上齊落，有困難要求救，個個都好樂意幫你！

多謝你先

有好多顧慮成日唔好意思開口唔想阻到人或者驚人地唔明白有時會選擇唔講